你最近還好嗎？

大家斷絕來往唔知第幾日喇
有好多野想同你講
搞笑野開心野傷心野仲有認真野
有幾次差啲控制唔到自己
又去騷擾你
呢段時間入面
因為唔捨得你而傷心落淚
又會因為你某啲行為又忽然好憎你
但係
其實自己好掛住你
好掛著一齊出街一齊傾電話嘅時光
但我知已經冇可能
最後有句野一直唔敢去講
唔知係冇勇氣定自尊心太強啦
死都唔肯講
我鐘意你
好鐘意好鐘意

仲有
希望你會幸福快樂

Ok

唔好咁仆街啦

Ok la 你呢？

你呢排幸唔幸福呀

重逢

樓主 你地無機會見咩？

不好
想忘記佢
佢有新仔
對佢又愛又恨

見到你開心
我就快樂喇

一起過幾耐啊

唔會喇
我諗佢都唔會想見到我

你又知？唔好自以為是咁諗人點點點好無可能其實佢一直等緊你

你諗姐 定係冇勇氣見番佢喳

散左幾耐？

。。。。。。屌

我以為係改歌詞
跟住唱唱下先發現唔係

屌 每一隻字 我都以為係自己出緊post

都係因為我一時ON9先變到而家咁

對唔住

狄更斯是漫畫嗎

我以為得我一個會咁

Ex block左我 我單機左一段時間
直到前幾日先無再單剔

佢del左我電話喇
其實佢已經完美咁將我剔出佢嘅生活
再踏入佢個世界都冇意義

Sbt
初頭都以為自己對佢冇曬野
但有次有啲事約左佢
我完全冇同佢眼神接觸
散左水之後
個心好痛
情緒失控咁喊左出黎

如果對方都放咗手 你都不如放過自己

我都以為

巴打努力呀
我都嘗試緊令自己好過啲
好on9好港女好老套都要講
Life is going on

其實都死左心
但仲未習慣冇左個人

同是天涯淪落人

死咗心就快啲刪咗啲野去啦

應該係我on9
或者一開始
就唔應該開始

刪左9成喇
連佢送比我啲野都忍痛比返佢
唔想睹物思人
但仲未有勇氣del埋chat record

我都好多野想同佢講,但已經唔可以再講咁多

屌我做乜入左黎
睇完又諗起佢

我都係呢幾日先del

好懷念之前乜都可以講一餐

搵日灌醉自己一野del曬啲chat record

唔想知佢拍拖 所以狠心del曬

呢排出街見到啲情侶糖痴豆咁
我ff到有日如果見到佢同另一個女仔糖痴豆
我諗我真係會即喊

唔想見到佢攬住人
放過人放過自己 乜都del曬就最快好返
可能遲下就算撞到佢拍拖都唔會心痛

del哂佢電話fb
就係得對話del唔落
情人節果日仲望住佢個last seen過

樓主
我同你都一樣 最慘係佢冇BLOCK哂我D野
我呢家連IG同FB都DEACTIVATE左

雖然依架都仲可以做朋友,但自己覺得唔會好過得去邊

find me?

我會覺得，你覺得仲有機會就唔應該放棄，人定勝天。加油巴打

把口好想快啲忘記佢
但當佢把聲/個樣開始變到陌生嘅時候
又會有啲不捨
唉
好臭閪

我archive 左佢個chat咋
有排會犯賤撳入去睇佢有冇online
好想見到佢typing...
事實係我連佢on唔online都睇唔到
更何況係typing...呢

我都係單方面block
但又會on99用另一個ac睇

我唔想同佢做朋友喇
個心始終有啲野

唔好 果然一切都只係我ff出黎

你最近還好嗎

人地已經表左態
冇意思喇

如果所有野都係夢
醒返之後發現冇識過對方
咁幾好

呢啲post同提人呼吸post一樣咁仆街

係囉我寧願無識過

收嗲啦屌你老母5P狗成撚日叫春

見你聽S.H.E就原諒你啦

我唔捨得 寧願佢block我 好犯賤
我只係睇佢Whatsapp 係唔係線上

對唔住
人唔傷心唔開post叫春

佢del左我電話喇
咩都睇唔到

唔捨得 但好似係時候要放手
俾左咁多次機會 俾左咁多時間
只係換黎一次又一次既欺騙

唔怪得晒你 係我on9
愛你愛到無左自己

最後一次了
我同自己講 以後要愛自己

利申: 純路過叫春 唔駛理我

時間會淡忘 下個會更好
有時候屬於你既就係你
唔屬於既始終要走

愛到盲目先on9啫

Sbt
傷口都要啲時間去復完
「沒有不會淡的疤
沒有不會好的傷」
— 你在煩惱什麼 蘇打綠

瘋狂stalk佢ig

好掛住佢好想搵佢

不過都係忍左手

delete chat record都係趁自己好眼瞓之陣強逼自己手殘

好想忘記 但日日仲見到佢
見到佢仲要叫住我 問我點解唔理佢
唔鍾意就唔好再折磨我喇好嘛?

每日都盡量要填滿自己時間
咩都唔想禁入去睇
但其實⋯好想睇
但唔想知佢有新仔

一開始 淨係比人del左電話
仲可以係wtsapp睇住有無online
有一日等左好耐都無online
手賤send左句野比佢 單剔
發現比人block晒所有野
依加你講得出既app acc都比佢block晒
連屋企電話 最親既朋友電話都比佢block埋 痴線
知道啦 我會死心架啦 唔會再打擾你

分左手仲留意著佢 咪令自己愈來愈痛

真係覺得好唔抵既
就好好努力裝備自己 令到自己更吸引
吸引到佢回頭
就算佢真係唔回頭，都可以當俾多個選擇自己

呢個世界冇醜既女人 只有懶既女人
Btw 加油

如果你係我個ex就好
如果我個ex都係咁諗就好
真係好驚未來有日見到佢有新仔

關唔關你事呀

由8月開始識你...由第一次見你..
當個個都討論緊第2個女仔既時候
我剩係注意到你..有一日你察覺左我對你有好感
我就feel到你避我..我自己都知咩事
原來當初既關心換來既只係冷漠既對待
由一開頭會覆我whatsapp好快..到最後越黎越慢..
我知係時候要果斷d..
你話...當我recover好..好想可以以前咁傾計
對唔住 我做唔到..因為我驚到最後真係要離開你果陣
我唔知會做d 咩..
原諒我既不辭而別..原諒我只可以望住你線上..
原諒我只能陪你 走到這裡
我再沒勇氣向你講舊時 ，沒有勇氣相愛另一次。。。

我入黎叫春 唔洗理我

same here bro

咁似講緊我

我以為係我打
好想對方主動搵番我

Everyone tells you you deserve better, but then no one is willing to give it to you.

我有太多野想同佢講
差啲sd左呢篇野比佢
好彩有連登

為左避開佢
我轉左工

呢排搵左好多野比自己做
最近重新佈置間房
新環境新氣象

我仲見到佢icon嘅
但就等唔到佢online喇

初頭有飲酒作賤自已
但最後發現咁好傻
搞壞個身體
但真係冇乜心機去打理自己喇
妝都唔想化

我都想你係佢
至少你會reply我

對唔住
係咪連掛著你都唔比

你幸福嗎？

加油呀
共勉之

Still waiting for mr right

落雨喇
記得閂窗

點解我當初無堅持落去
我好後悔

好想問，樓主我係咪識你，但係佢應該唔會上連登
而且只係呢個幾星期既事
鍾意我既佢突然變到好憎我唔想再見到我

點解俾幸福你果個唔係我

唔開心完就重新出發啦
加油

同時天涯淪落人
相逢何必曾相識

如果你識我
其實未必識佢
你應該認錯人

點先可以做到有個無悔人生

打錯左唔係佢，個佢同你原來想打同一個人

行雷 好想攬住佢訓 可惜連見佢既機會都無

呢排企圖想過得開心精彩啲
原來要扮無野真係好攰
好想真係快啲冇事
真係由心底笑出黎

你說會記得我 還記得嗎

好想同佢講行雷
之後比佢笑我怕行雷
然後發佢脾氣

我識嘅佢
應該唔會上感情台嫁
你覺得我係邊個

you've broken every promise that we made

明明同自己講，過左去啦，唔好再諗。
無一次做到

我簡單啲 我想同佢傾番計 咁我就滿足

我打既「你」同「佢」都係指緊同一個人
btw 應該唔會係樓主啦

好難架
但我相信時間會沖淡同埋最緊要係你自己心入面要放低佢 一日仲擺佢係重要既位置 你就開心唔到

唔開心都要面對佢 學識點樣面對 再搵方法令自己開心

諗起擺渡人裡面其中一段對白

「緣為冰，我把它抱在懷裡，

冰化了，才發現，緣分也沒了。

以為不放手，它就會一直在嗎？

抓著會痛，不放手，

最後也會消失的。

抓那麼緊，

有用嗎？以為這是緣分嗎？

其實什麼都沒有。

愛得深，沒有錯。

真正屬於你的愛情，

不應該是傷人的冰塊，

應該是一杯溫暖人的熱茶。」

對唔著
搞錯左

我諗緊如果有機會同佢講野
第一句應該講乜

話左唔諗佢
唔搵佢
放低佢

冇一次成功

樓主 我想食你

我應該會講句hi就唔知講乜

小心膽固醇超標
蛋好高膽固醇嫁

我連say hi都冇勇氣喇

屌自己
用新ac loop佢ig
撳左like
喊出黎

我又何嘗唔係呢

我當佢係寶 佢都我係草

當

其實你心裡有沒有我？

呢兩日係咁問自己

到底係我真係掛住你
定係只係想自己扮下傷心悼念下呢場短暫嘅愛情？

搵番對方咪知

搵左

成功得到單詞回覆

我當佢係唯一
但我只係佢其中之一

感同身受
好想大喊一場

siri

我成功block咗佢兼Del contact
好嘢
但佢曾經講嘅每個詞語 係第二個地方見到都會諗起佢